不如立法要65歲以上嘅人做智力測驗先去投票啦

屌 9成都戇鳩鳩咁

直頭要18歲就開始立啦屌

咁你地會俾政權話冇份投票

18歲-65歲，學歷中五以上先有選舉權

呢個point可以再develop落去。啲阿婆阿伯妹下妹下，連基本認知能力都可能有問題，點解可以有得投

腦殘廢老根本唔應該有選舉權

直頭18歲開始都要test
同埋精神病既唔比投

咁不如要所有人都要pass la

響張選票度加幾題iq test錯左就廢票